悶到想入醫院

入醫院係咁訓，定時候有人幫你量血壓

我係咪好變態

啲護士真係幾ok

屌無人同我傾計

想喊

屌

係到

入醫院仲撚悶

利申：尋日出院

Hi巴打

入醫院唔悶喎 你住咩科

我住開急症科

屌你老母連登

無人理我

急症住幾日咋喎

入醫院好悶 利申瞓緊

係呀，瑪嘉烈急症好好住，好闊落，一間房五張床

做咩事入院

我都好悶

我悶到想入院，係咪好變態

H5

去玩啦

好似係 巴打點知架？護士？

真架？

宜家好似搬左去正院喇 實習